全能連仔可唔可以俾我地手動標籤五毛?

例如我自己係設定或禁入佢PROFILE PAGE 標籤,例如陳大文改為陳大文(五毛), ABC或 5毛等等
只有我先可以看到新名,類似電話聯絡名單人名套落WTS 用户名